朋友個仔岩岩出世，姓梁，改咩名好？

如題，想型d既，要溝女

振

梁愛詩

梁振中

梁凌杰

梁振美

振港

梁義士

無人型得過梁天琦

停一停諗一諗 唔好做碌撚 你朋友sure個仔真係佢？一陣改左名養埋便宜仔就dup春

梁君彥

梁烈唯

梁溝女

梁娘

梁茶

梁山伯

梁查

梁風有信

梁游

梁琴擇木而淒